今時今日個時勢係咪好難搵工？

2019 FG 非3大 讀商科
做左3個月marketing 13k
轉左工 18k 做左9個月
過兩日加入失業大軍

咩事比人炒

依個時勢,PROFIT 唔夠,同埋要精簡人手咪CUT人

呀媽做飲食業PART TIME,冇工開到依家.